英國考驗人性的遊戲節目

請各位多多支持

做乜撚
條片已經睇過
都唔知加分析黎做乜撚
無撚聊

Game theory?